[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 972漫畫中文情報,圖

おでん五年間的離奇行為在民眾間傳開，人們紛紛理解了他。
おでん給自己立flag。
「如果撐過這個煮刑的話我想和你們將這個國家開國。」
おでん：遙遠的過去，把這個國家從海外鎖國的就是月光家！ ！那是為了從「某種巨大的力量」保護和之國！ ！和之國…、不、不僅是和之國，整個世界都在等待著某個人…！ ！當那個人跨越八百年的時光出現的時候和之國必須要成為可以迎接協助這個人的國家。
おでん：但是我直白了說，他們今天一定會殺了我，所以希望你們替代我將和之國開國。
おでん撐過了一小時，眾人雀躍。
大蛇：我一分鐘前臨時改變主意決定要槍決他。而且還要殺他全家。
おでん奮力將九人扔了出去。
讓他們逃走、不要回頭、替他實現他的開國夢想。
凱多：不管如何你的身體早已經死亡。作為最後的憐憫、就由我槍殺你。
凱多：你壯烈的死法將會被人傳頌。
おでん：忘記也沒關係，我的靈魂永生。
凱多：老婆婆那事對不住了，我已經把她殺了。
おでん：真是個死板的人…你就努力變強吧。
他那句台詞說到一般被凱多射殺、眾人替他說完後半句。
おでん倒在了油鍋裡笑著死去。
傳說落幕，被接下來的舞台主角繼承。
收到訃告的阿時從抽屜裡拿出おでん給他的信。
おでん：阿時、我已經是極限了。如果我沒有打到凱多的話，當今這個時代不存在打到凱多的人，這是20年以後的事、世界恐怕會產生可以將大海分裂的「大戰爭」。也就是說，再過20年的話那場「大戰爭」的主角會湧向新世界，能夠打到凱多的將會是他們。和之國將會迎來長久的冬天、到時候希望你可以使用你的能力。如果我死了的話……
讀到一半的阿時將信撕掉。
故事回到現在開始加速——！ ！
本話完。

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (7)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月16日香港曬錢日

同日學界×攬炒聯手萬人集會

「文宣」

意見及舉報：

阿時係能力者

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第972話 漫畫情報

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠ ⁠